大家分享下 到底因為咩原因失眠

我就成日都夜晚有好多野諗 瞓唔到。。。

會發惡夢
有啲會實現
所以唔夠膽訓

但從來冇人信

肚痛訓唔到算唔算失眠

發生咗d好令我後悔既野

係乜野 可否分享下？

算。。 我都試過腸胃炎 成晚無瞓係度痾同嘔

屌 我成人都會俾鬼 “責” 但又係從來都無人信

你個個大機會過我個個
可信

係咪你啲羊毛比人偷偷地剪走左
搞到最近失綿

為你失眠都不錯